<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<image>diadema.jpg</image>
		<title>DIADEMA</title>
		<description>Eleganza e semplicit&amp;agrave; fanno della Diadema un concentrato di tecnologia e design, per la massima praticit&amp;agrave; d’utilizzo. Dotata del sistema di dosaggio automatico delle bevande, Diadema è disponibile in tre differenti tonalit&amp;agrave; di colore.
			Vano per inserimento capsula nella parte superiore
			Contenitore a scomparsa per raccogliere le capsule gi&amp;agrave; utilizzate
			Tre tasti di erogazione per espresso, caffè lungo e caffè americano/tea
			Funzione filtro per caffè americano, tea ed infusi in genere
			Appoggia tazze regolabile in altezza</description>
	</product>
	<product>
		<image>nautilus.jpg</image>
		<title>NAUTILUS S11</title>
		<description>Colori ancora più esclusivi e design accattivante sono le caratteristiche principali della Nautilus S11HS a funzionamento manuale. Munita di pannarello per acqua calda e vapore, permette di preparare, oltre al caffè, deliziosi cappuccini.
			Vano per inserimento capsula nella parte superiore
			Contenitore a scomparsa per raccogliere le capsule gi&amp;agrave; utilizzate
			Levetta di erogazione regolabile per espresso e caffè lungo
			Funzione filtro per caffè americano, tea ed infusi in genere
			Funzione vapore per creare ottimi cappuccini</description>
	</product>
	<product>
		<image>amphora.jpg</image>
		<title>AMPHORA</title>
		<description>Dal look accattivante nei nuovi colori di tendenza, la nuova Amphora unisce alla praticit&amp;agrave; d'uso una totale versatilit&amp;agrave;.
			Grazie al poggia tazze regolabile in altezza, Amphora ti permette di preparare caffè e bevande calde, sia in tazzina che in tazza grande.
			Funzioni disponibili: espresso, caffè crema, americano, tè, infusi
			Modalit&amp;agrave; di erogazione: programmabile a tre lunghezze
			Poggia tazze: regolabile in altezza
			Espulsione della capsula esausta: automatica
			Stand By: automatico
			Capacit&amp;agrave; contenitore capsule esauste: 8 capsule</description>
	</product>
	<product>
		<image>portacapsule.jpg</image>
		<title>Portacapsule</title>
		<description>Un accessorio indispensabile per chi ama la praticità e il design: l’esclusivo porta capsule Caffitaly contiene ben 32 capsule.
			Ha un comodo supporto girevole ed è realizzato in resistente metallo cromato.</description>
	</product>
	<product>
		<image>set2.jpg</image>
		<title>Set 2 tazzine</title>
		<description>Set di 2 tazzine per espresso realizzate artigianalmente con doppia parete in vetro trasparente che mantiene la tazzina fredda al tatto e il caffè caldo più a lungo.
			Lavabili in lavastoviglie e resistenti al calore fino a 110°C.
			Nella confezione sono compresi 2 piattini in ceramica bianca.</description>
	</product>
	<product>
		<image>set4.jpg</image>
		<title>Set 4 tazzine</title>
		<description>Set di 2 tazzine per espresso realizzate artigianalmente con doppia parete in vetro trasparente che mantiene la tazzina fredda al tatto e il caffè caldo più a lungo.
			Lavabili in lavastoviglie e resistenti al calore fino a 110°C.
			Nella confezione sono compresi 4 piattini in ceramica bianca.</description>
	</product>
	<product>
		<image>acquascan.jpg</image>
		<title>Cartuccia filtrante Aqua Scan</title>
		<description>La nuova cartuccia filtrante “Aqua Scan” per macchine Caffitaly System è stata sviluppata da Laica, azienda leader nella produzione di sistemi filtranti.
			Di semplice utilizzo e sostituzione, “Aqua Scan” è in grado di ridurre il contenuto di calcare nell’acqua potabile, garantendo una protezione efficace dall’accumulo di calcare e di alcune altre sostanze non desiderate eventualmente presenti.
			N.B.: la cartuccia filtrante è compatibile con tutte le macchine Caffitaly System ad esclusione dei modelli: S01HS e S02HS</description>
	</product>
	<product>
		<image>decalcifier.jpg</image>
		<title>Decalcificante</title>
		<description>Se vuoi gustare sempre al meglio le tue bevande preferite, ti consigliamo di eseguire la pulizia periodica della tua macchina del caffè utilizzando sempre il decalcificante Caffitaly.
			Arriva già pronto per l’uso:  basta versarlo nel serbatoio dell’acqua e seguire le istruzioni per la pulizia che troverai nel manuale della tua macchina.</description>
	</product>
</products> 