<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<image>41435.jpg</image>
		<title>SACCHETTI FOLLETTO VK 140-VK 150 CON PROFUMINI DOVINA (6 PZ)</title>
		<description>Il set Vorwerk con 6 sacchetti premium e 6 profumini per Folletto modello VK 140 - VK 150 permette di utilizzare la propria aspirapolvere rilasciando nell’aria un gradevole profumo di fresco pulito. I sacchetti Premium hanno lo speciale filtrello Premium FP 140 - FP 150 che è il risultato di una nuovissima tecnologia filtrante capace di filtrare la polvere, con una speciale funzione anti-odore grazie alle sue perle profumate e con proprietà anti-allergiche.</description>
	</product>
	<product>
		<image>49013.jpg</image>
		<title>GRIGLIA PROTEZIONE FILTRO MOTORE FOLLETTO VK 140-VK 150</title>
		<description>La griglia protezione motore per il modello di aspirapolvere Folletto VK 140 - VK 150 è uno speciale accessorio che serve a proteggere il motore da tutte le impurità esterne.
			Spesso, infatti, quando si cambia il sacchetto nell’aspirapolvere, la sua posizione può non essere perfetta e di conseguenza la polvere che arriva dal condotto di areazione può fuoriuscire leggermente. In quel caso il filtro protezione crea una barriera che non permette alla polvere di oltrepassare salvaguardando la salute del motore che è il cuore dell’aspirapolvere Folletto.</description>
	</product>
	<product>
		<image>47656.jpg</image>
		<title>SPAZZOLA HD 40 FOLLETTO VK 130-VK 131-VK 135-VK 136-VK 140</title>
		<description>Spazzola completa che sostituisce i modelli precedenti.
			Può essere montata sui modelli VK 130, VK 131, VK 135, VK 136 e VK 140 con nuovo design innovativo, snodata per arrivare piu' comodamente nelle zone di interesse. Lo snodo con lo scatto vi permette di lasciare in posizione verticale il vostro folletto senza poggiarlo su altri supporti.</description>
	</product>
	<product>
		<image>43533.jpg</image>
		<title>DETERGENTE KOBOSAN</title>
		<description>Il detergente Kobosan Active è uno speciale strumento che serve a ravvivare e donare lucentezza a moquettes e tappeti. Kobosan Active fa parte della linea di detergenti Kobosan per la pulizia della casa e va utilizzato assieme alla spazzola Rinfresca e il battitappeti EB 360 - EB 370 per la pulizia di tappeti, materassi e altri tessuti.</description>
	</product>
	<product>
		<image>41683.jpg</image>
		<title>PROFUMI DOVINA FOLLETTO (8 PZ)</title>
		<description>I Dovina sono degli speciali profumini che servono a rinfrescare l’ambiente rilasciando una piacevole essenza di fresco pulito nell’aria. Perfetti per tutti i modelli Folletto, i Dovina sono venduti in una confezione da 8 profumini e la durata media di ciascuno è di sei mesi.
			I profumini possono essere utilizzati sui modelli VK 120-VK 121-VK 122-VK 130-VK 131-VK135-VK 136-VK 140-VK 150</description>
	</product>
	<product>
		<image>45472.jpg</image>
		<title>CAVO ALIMENTAZIONE FOLLETTO VK 140 10M</title>
		<description>Il cavo di alimentazione per aspirapolvere Folletto è un lungo cavo di 10 metri, munito di spina da 10 ampère e connettore che poi va inserito direttamente sull’aspirapolvere Folletto. Il cavo di alimentazione è disponibile anche nella versione da 10 metri a seconda degli spazi che si vogliono raggiungere con l’aspirapolvere Folletto.
			E' possbile acquistare il cavo da 10m anche per il folletto VK 135.</description>
	</product>
	<product>
		<image>45355.jpg</image>
		<title>CAVO ALIMENTAZIONE FOLLETTO VK 140 7M</title>
		<description>Il cavo di alimentazione per aspirapolvere Folletto è un lungo cavo di 7 metri, munito di spina da 10 ampère e connettore che poi va inserito direttamente sull’aspirapolvere Folletto. Il cavo di alimentazione è disponibile anche nella versione da 10 metri a seconda degli spazi che si vogliono raggiungere con l’aspirapolvere Folletto.
			E' possbile acquistare il cavo da 7m anche per il folletto VK 135.</description>
	</product>
	<product>
		<image>45254.jpg</image>
		<title>TUBOFLEX ESS TUBO FLESSIBILE FOLLETTO VK 130-VK 131-VK 135- VK 136-VK 140</title>
		<description>Tuboflex è un tubo elettrificato ultra flessibile che consente di collegare l’aspirapolvere Folletto agli altri accessori tra cui il Picchio. Grazie a Tuboflex con Folletto diventa semplice ed immediato pulire tutte le superfici di case, ambienti professionali e qualsiasi locale che abbia bisogno di una pulizia accurata.</description>
	</product>
	<product>
		<image>45109.jpg</image>
		<title>GRIGLIA PROTEZIONE FILTRO MOTORE FOLLETTO VK 135-VK 136</title>
		<description>Questo filtro è protettivo per il motore dell’aspirapolvere Folletto. Compatibile con i modelli di aspirapolvere Folletto VK135 e VK136, il filtro con griglia supplementare riesce a trattenere tutte le impurità che possono sfuggire al sacchetto così da lasciare l’ambiente libero da acari in ogni periodo dell’anno.</description>
	</product>
	<product>
		<image>45031.jpg</image>
		<title>SACCHETTI FOLLETTO VK 135-VK 136 PROFUMINI DOVINA (6 PZ)</title>
		<description>Questa confezione contiene 6 sacchetti di ricambio originali per il Folletto modello VK135 e VK136 ed include anche 6 profumini Dovina che eliminano il fastidioso odore della polvere e rilasciano un gradevole profumo.</description>
	</product>
	<product>
		<image>44103.jpg</image>
		<title>SET FARFALLA FOLLETTO VK 135-VK 136</title>
		<description>Il set Farfalla è un set speciale per l’aspirapolvere Folletto contenente sei sacchetti, sei profumini Dovina e un microfiltro igienico. Il set farfalla unisce, dunque, tre prodotti indispensabili per il corretto funzionamento dell’aspirapolvere con un prezzo davvero conveniente dato che il costo dei singoli prodotti è nettamente superiore a quello del set Farfalla.</description>
	</product>
	<product>
		<image>44093.jpg</image>
		<title>MICROFILTRO IGIENICO HEPA FOLLETTO VK135-VK136</title>
		<description>Il microfiltro igienico è un accessorio fondamentale per l’aspirapolvere Folletto perché riesce a trattenere la polvere raccolta nel sacchetto.
			Quando il microfiltro deve essere sostituito, si può riacquistare comodamente online poiché il montaggio nell’aspirapolvere è davvero semplice. Quando il filtro è saturo e necessita di essere sostituito, la potenza aspirante dell’aspirapolvere si riduce e il motore rischia di surriscaldarsi creando seri problemi alla macchina.
			Il filtro igienico va sostituito almeno una volta l’anno soprattutto quando negli ambienti domestici sono presenti animali che possono portare ad un maggiore accumulo di acari e di conseguenza di allergie.</description>
	</product>
	<product>
		<image>40617.jpg</image>
		<title>TUBOFLEX SGS TUBO FLESSIBILE FOLLETTO VK 130-VK 131-VK 135- VK 136-VK 140</title>
		<description>Tuboflex è il tubo non elettrificato flessibile che serve ad unire gli accessori Girasole, Iris, Tulipano, Orchidea e Lavavetri all’aspirapolvere Folletto.
			Grazie a Tuboflex anche le superfici più lontane potranno essere raggiunte, riuscendo a completare la pulizia di tutti gli ambienti professionali e domestici. Questo lungo tubo flessibile fa da tramite tra gli accessori per la pulizia specifica e l’aspirapolvere Folletto e può essere applicato ai modelli Folletto VK 140, VK 135, VK 136, VK 130 e VK 131.</description>
	</product>
</products> 