<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<image>cestello posate.jpg</image>
		<title>Cestello portaposate universale per lavastoviglie</title>
		<description>Se continuate e perdere le posate nella parte bassa della lavastoviglie, forse è ora di sostituire il cestello portaposate.
			Questo solido cestello portaposate universale è adatto alla maggior parte dei modelli di lavastoviglie da 45 cm e 60 cm. Dispone di una maniglia richiudibile, che si piega per evitare qualsiasi interferenza col mulinello, e di un pratico supporto posate a scomparsa.</description>
		<code>9029792356</code>
	</product>
	<product>
		<image>glass basket.jpg</image>
		<title>Glass Basket Electrolux</title>
		<description>Grazie a Glass Basket di Electrolux non sarà più necessario lavare a mano i calici per il vino, anche quelli pi ù delicati. Il nostro Glass Basket universale ti consente inoltre di risparmiare tempo; contiene fino a 8 calici in totale sicurezza. E' sufficiente inserirlo nel cestello inferiore della lavastoviglie per ottenere risultati sempre perfetti e scintillanti</description>
		<code>9029795540</code>
	</product>
	<product>
		<image>portabottiglie.jpg</image>
		<title>Portabottiglie universale da frigorifero</title>
		<description>Questo pratico balconcino portabottiglie è la soluzione ideale per conservare bottiglie di vino e lattine all'interno del proprio frigorifero. Si inserisce facilmente all'interno del proprio ripiano frigo utilizzando lo spazio sotto al ripiano.
			Il portabottiglie si adatta a tutti i tipi di ripiani fino a un'altezza massima di 10mm.</description>
		<code>9029792182</code>
	</product>
	<product>
		<image>fresh.jpg</image>
		<title>Fresh Plus Assorbi odori per il frigorifero</title>
		<description>Profumatore per il frigorifero, per un frigo senza odori.
			Il gel contenuto in questo profumatore assorbe e neutralizza gli odori di carne, pesce, formaggio e altri odori sgradevoli all'interno del proprio frigorifero. Non è tossico ed è inodore.
			Il profumatore è facile da usare ed economico: basta sostituire il prodotto quando il gel è evaporato quasi completamente (di norma dopo 3 mesi).
			Per ottenere risultati ottimali, posizionare sul ripiano della porta. Non posizionare all'interno di uno scomparto chiuso.</description>
		<code>9029792240</code>
	</product>
	<product>
		<image>termometro.jpg</image>
		<title>Termometro digitale per frigorifero/congelatore</title>
		<description>Gli alimenti si possono rovinare se l'elettrodomestico non raffredda a sufficienza, ma se il freddo è eccessivo si genera spreco di corrente. Nel frigorifero, gli alimenti vanno conservati a una temperatura compresa fra i +3°C e i +7°C ; nel congelatore gli alimenti vanno conservati a una temperatura inferiore ai -18°C</description>
		<code>9029792844</code>
	</product>
	<product>
		<image>raschietto ghiaccio.jpg</image>
		<title>Raschietto Ghiaccio</title>
		<description>Raschietto in robusta plastica per rimuovere il ghiaccio dal congelatore senza rovinare le sue superfici</description>
		<code>9029792976</code>
	</product>
	<product>
		<image>pulitore.jpg</image>
		<title>Dispositivo di pulizia per foro di scarico del frigorifero</title>
		<description>La condensa raggiunge il retro del frigorifero e viene scaricata in un foro da cui successivamente evapora. Con il passare del tempo, il foro può ostruirsi e generare acqua stagnante con la conseguente emissione di cattivi odori.
			Questo comodo dispositivo di pulizia per fori di scarico sblocca eventuali ostruzioni consentendo all'acqua di scorrere nuovamente.</description>
		<code>50214722006</code>
	</product>
	<product>
		<image>kit colonna.jpg</image>
		<title>Kit colonna con piano estraibile per installazione dell'asciugabiancheria</title>
		<description>Questo kit permette di installare l'asciugabiancheria in tutta sicurezza sopra la lavabiancheria per risparmiare spazio in casa. Il pratico ripiano estraibile semplifica le operazioni di carico e scarico dell'asciugabiancheria ed offre spazio extra per piegare la biancheria asciutta.
			Per lavabiancheria e asciugabiancheria con carica frontale da 60 o 54 cm di profondità.</description>
		<code>9029792885</code>
	</product>
	<product>
		<image>dryers balls.jpg</image>
		<title>Palline Dryer Balls</title>
		<description>Le palline dryerballs hanno le estremità appositamente studiate per ammorbidire la rigidità delle fibre dovuta al processo di asciugatura dell'acqua e ammorbidiscono il bucato senza fare ricorso a prodotti chimici tossici.
			Le due palline hanno differenti tensioni (una è più dura dell'altra) e presentano noduli ammorbidenti di forma diversa. I nodi quadrati comprimono e ammorbidiscono il tessuto, quelli rotondi rilassano le fibre per ridurre la durezza. Funzionano insieme per sollevare e separare la biancheria durante la centrifuga. Conservano inoltre il calore e lo trasferiscono agli indumenti in fase di asciugatura, contribuendo al processo.</description>
		<code>9029791861</code>
	</product>
	<product>
		<image>piedini antiv.jpg</image>
		<title>Piedini antivibrazione per lavabiancheria</title>
		<description>Questi piedini assorbono le vibrazioni dell'apparecchiatura e la mantengono saldamente fissa al pavimento proteggendolo dai graffi. Adatti a lavabiancheria, asciugabiancheria e altre apparecchiature.
			TÜV Tested</description>
		<code>9029795243</code>
	</product>
	<product>
		<image>cestello asciuga.jpg</image>
		<title>Cestello per l'asciugatura per modelli con pompa di calore</title>
		<description>Questo speciale supporto portabiancheria permette di asciugare delicati, lana, biancheria intima, peluche e scarpe sportive in modo facile e sicuro a casa, ed evita che vengano ruotati durante il ciclo di asciugatura.
			Adatto unicamente ad asciugabiancheria da 60 cm di profondità con tecnologia a pompa di calore. 
			Per maggiori dettagli fare riferimento al foglio con le compatibilità che si trova all'interno.
			Articolo adatto solo per modelli di asciugatrice con un cono al centro del pannello posteriore del tamburo. Controllare l'interno del tamburo della vostra asciugatrice.</description>
		<code>9029794097</code>
	</product>
	<product>
		<image>vaporiera.jpg</image>
		<title>Vaporiera per microonde</title>
		<description>Create dei pasti sani in pochi minuti grazie a questa vaporiera per microonde. Usatela per cuocere cibi al vapore in microonde, conservando le vitamine e i nutrienti senza aggiungere grassi.Questa vaporiera con coperchio con aperture regolabili può essere riposta in frigorifero/congelatore e si può lavare in lavastoviglie.</description>
		<code>9029792216</code>
	</product>
	<product>
		<image>coperchio.jpg</image>
		<title>Coperchio piatto anti-schizzi per microonde</title>
		<description>Evitate gli schizzi nel microonde e tenete i piatti al caldo grazie a questo coperchio anti-schizzi. Misura 265mm di diametro e può essere lavato in lavastoviglie.</description>
		<code>9029792372</code>
	</product>
	<product>
		<image>griglia.jpg</image>
		<title>Griglia da forno universale</title>
		<description>Questa griglia estensibile è la soluzione perfetta se serve più spazio all'interno del proprio forno.
			Questo ripiano ha una profondità di 315mm e la sua larghezza è regolabile fra i 350mm e i 560mm. Si adatta alla maggior parte dei forni; consigliamo tuttavia di misurare la cavità del forno prima di eseguire l'ordine, di modo da essere certi che la griglia sia adatta per voi.
			Questa griglia può inoltre essere utilizzata per frigoriferi e barbecue.</description>
		<code>9029792224</code>
	</product>
	<product>
		<image>teglia.jpg</image>
		<title>Piastra da forno estensibile</title>
		<description>Questa piastra da forno universale ha una larghezza regolabile per adattarsi a qualsiasi tipo di forno. Dispone del rivestimento in Teflon per garantire un'ottima superficie antiaderente.
		Le dimensioni sono le seguenti: Larghezza - si estende da 375mm a 520mm, Profondità - 325mm, Altezza - 30mm </description>
		<code>9029792752</code>
	</product>
	<product>
		<image>termometro carne.jpg</image>
		<title>Termometro per carne</title>
		<description>Questo termometro vi fornirà una guida più accurata in fase di impostazione dei controlli del forno e in fase di cottura di carne al forno. Intervallo di temperature: 40°C/110°C</description>
		<code>9029792851</code>
	</product>
	<product>
		<image>raschietto.jpg</image>
		<title>Raschietto per piani cottura in vetroceramica</title>
		<description>Questo raschietto leggero e duraturo serve per la manutenzione dei piani cottura in vetroceramica. Rimuove i residui di cibo carbonizzati e le macchie più ostinate in modo facile senza correre il rischio di graffiare la superficie del piano cottura in vetroceramica. </description>
		<code>9029795383</code>
	</product>
</products> 